岩岩食完雞，你問我答

來吧

家鄉雞定巴辣脆雞

兩個都唔係

咁快比負評

燒味油雞幾正

樓主係咪on9

多汁多飯唔該

自己比自己正評

機場賣掛，機場賣掛！